If we die, I won't let the world die with us

就算香港爆多次SARS，我都唔要全世界幫香港埋單

I remember what my English teacher said about SARS(severe acute respiratory syndrome), " putting 'severe' and 'acute' together to name the disease is redundant. Either one is sufficient."

Indeed, that is a sarcastic representation that HKSAR was unable to suppress the 2003's outbreak, causing 299 deaths in local; and believably HK was "one of the origins" of the worldwide outbreak at that moment.

However, more sarcastic is that later when we traced back the source of SARS virus, there bad been a mini SARS outbreak in Guangdong community late 2002, but China did not report the case to WHO, nor to HK; while a Guangdong traveller triggered HK's outbreak.

It is urgent to have a concrete document showing SARS spreading history in HKSAR and China, and the evidence that China tended to conceal the outbreak of SARS. Could anyone help to reveal the fact?
As what we see in Wuhan's outbreak today, the situation could be critical.

And I must raise the concern of hygiene practice and disease prevention to global.

#StandWithHongKong

push

push forward

who disliked?

using both severe and acute is not redundant
acute vs chronic
severe vs mild

yes, u are right

'It is urgent to have a concrete document showing SARS spreading history in HKSAR and China, and the evidence that China tended to conceal the outbreak of SARS.'
Indeed redundant on using concrete document, just use proof.
Again, if China had done such act, you should have simply address as China had concealed the outbreak of SARS and may have the tendency of doing so with regards to the wuhan pneumonia.

Yet, for the global outbreak of SARS, the consequence HK paid was not less than that China paid.

I think what he meant is the abbreviation "SARS" somehow directly linked to HKSAR

In the meantime, HK was deemed as an orgin of the global outbreak.

PUSH

Yup

Push

Push,

[Retweet] 致世界：關於中國肺炎，切勿天真相信資訊流通可以抵銷中國消息封鎖系統嘅作用

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

tui

the Chinese and Hong Kong governments are obviously hiding the truth.

借位分享
美國戰線要人!!!
[美國戰線] 呢場仗點打先會嬴?

How do you see that?